chromebook

有冇巴打想放部chromebook?
email me mtu0908@outlook.com

lm

pish

自己去amazon買

香港二手價錢係果度都買到全新啦

冇信用卡

thx巴打

去ok買呢張野啦